準備20/12再排隊買Airpods揮手區

雖然有消息話冇貨，但聽朝點都試一試，當晨運

聽朝去觀塘望下算

廢青真好

去沙田博一博

有巴打話會出IR，大家信唔信？

柒寶講 所以唔信

沙田有人龍未

垃圾 apple, 聖誕都唔足貨

沙田無

點解唔試ifc?

無人定無貨

自己去問下就知

準備出門

IR

屌你link 呢

係咪咁恨要呀，又唔係iphone

已知沙田同九龍塘無

Why

鳩吹囉
why

宜家炒價幾多？

耳機都排

1800

屌啦星排咗兩個鐘先施施然走個女精靈同鬼佬出嚟話冇貨

講又唔信

link呢

屌你啦我今日排九龍塘係無
有朋友排沙田都係無
吹你老母呀吹

kt live?

咁早就有staff返工

幫你地問埋 ifc 無

vwb呢

thx bro

Cwb 冇人 排唔排好

會不會有間我去不去

屌 出發左

Ifc定老銅好

返歸啦 今日無啊

apm都冇

一日有一日冇，谷鬼氣，算，食早餐

咁得閒去識下班紅精仲好啦

佢地著住制服就乜都唔知，一除乜都知

唔駛on99日日排

識你咪得

銅鑼灣呢？

現實就係識人好過識字

何必呢

無架啦

ifc有

ifc開始多人

不能同意更多，上星期六問佢邊日出又話唔知我心諗屌你老味啦請你返黎企